我而家係貝爾法斯特往利物浦的渡輪上面

成萬噸的船好似飲醉酒咁所有人都左搖右擺

貝爾法斯特
好大陸譯名feel

圖？

Belfast，我細細個就聽呢個譯名

晚餐千層麵已嘔清

Ryanair啦,仲搭船

EasyJet 未計寄倉行李要72磅，可能因為當日利物浦有比賽

琴晚大風到八號風球咁
樓主仲要出海坐船